我地多手足點解唔救

好似今日金鐘銅鑼灣
我發緊夢親眼望住手足比狗拉
其他手足已經博命跑緊
我救唔到佢地

希望我地係多人既時候
就算冇手足被拉
少狗都跟隊打波先

大家諗下死左幾多人
新屋嶺啲狗做左啲咩冇人知
最後

光復香港 時代革命

p牌推唔到

1

2

3

你帶頭就會有人跟隊

我已經係咁嗌

手足幫推啊

4

中間切入黎又真係好混亂

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

反正唔攻
一樣被告暴動襲警
何不痛痛快快大打一場

如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

最緊要有架餐抗衡，否則盞白白送頭

攞遮咩都好啦

用鐵通/鐳球棒好D